「KOL100」其實真係好多人睇 求下大家醒下

今日坐小巴 前面個呀叔係度睇
依加坐黨鐵 隔離又有個呀叔係度睇

而且你知唔知重點係乜？
佢有like video , like comment, share 同follow呀！
求下大家鍵盤戰士好加入戰場

唔好屌我坐黨鐵住 趕時間又走左班車sorry

仲要share咗係三個whatsapp group
再唔理 再屌自已友 屌黃店難食 屌手足
就快我地先係小數派

推

無人理

Push

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

Cls lihkg班兒登仔